覺唔覺陳奕迅 d 歌聽極都唔厭 ？？？

就好似周星馳d 戲咁
翻睇好多次仲笑得出

真

Bill早

覺

Bot

Bot too

法國同彪哥啲口味幾似
周星馳我有幾套睇咗幾十次
陳奕迅都可以狂loop

發覺樓主覆我通常係用bot覆

周星馳嘅西遊記翻睇會笑唔出

彪哥最中意邊首

浮誇

《八里公路》呢隻冷門歌我幾鍾意，
人越大就感受越深，
昔日既好友，大家都大個左，
人生中歷盡滄桑，都冇咩野好傾，
真係出聲果d 都係客套說話黎
直接一人一罐啤酒，
唔洗講咁多無謂野

一絲不掛呢？

Agger 無法同意更多